有無巴打係stock x同goat買過鞋？

想買對Jordan 1 retro
見到stock x同goat都有
同size差唔多價錢
但唔知邊個好啲

Stock x 多假野

想知goat要幾耐先運到

冇咩分別 邊到平係去邊買

見到個價錢有啲心痕想扑錘

我剩係試過係farfetch買
我諗都要成個幾禮拜先到

igshop唔係無我碼就無晒貨
腳唔夠大唯有上網買

Same with stockx

14days

Fake

Ig 咁不如你直接淘寶算